真係唔好亂信個d企地探手掌同額頭探熱器

是咁的。我尋日feel到發燒去睇醫生，就係用個部野探下手掌同額頭，度左4至5次都係36.4-6度。姑娘同我講冇燒。我話成身勁熱。
之後醫生幫我探耳39.5度。跟住去左醫院探耳又係39.x度。之後check口水好彩冇中肺炎。
返屋企路過樓下食肆見到門口有部，又去度下，又係36.x度。
都唔知部機邊個做，永遠都好似唔會超過37度。

果啲一向係做下樣 而家先知？

試過捽到隻手發滾佢先39度

部機不嬲都廢
返工永遠都度到36度

部機個code係random.randomrange(35.00,37.00);

邊間咁仆街話發燒都唔耳探

讀過中三bio都知手掌唔會有36度

我試過手凍去度了33.幾度
你有冇試額頭度,可能真係39

係人都知架啦
你而家提出根本係為左分裂國家，製造動亂

人地提出左個假既方案，達到左社會安心既目的，你就搞破壞！

我絕對支持中國人講大話既優良傳統！

點解診所會用呢啲垃圾機

用部機經常出 Low temperature 搞到比人眼望望就知有問題

係準既幾十年前已經用緊啦
仲駛發明咩肛探耳探腋下探咩

試過額頭都係36.x

從來無信過
我有時連探都廢事探 直接入去食野

廢架
機場，口岸唔用你都知啦

宜家先知？
我最鍾意拎啲九唔搭八嘅嘢去探熱㗎喎
帽呀 手機呀 背囊呀
乜撚嘢都係normal temperature 㗎喎

小弟無知毒撚一名。未去過機場😩

試下量一次頭，再量一次手，就知準唔準
正常成人都係36-37度。

度手掌真係笑撚左
求撚其到

不嬲要core同forehead先有用

集體智障唔係第一日

大家都知呢D門面嘢
你估真係個個都肯攞咁大筆錢買部靚嘅紅外線探熱咩

應該外面都係36咁上緊 低D
如果手同額頭都挨近37真係要留意

揸住杯野飲隻手得32度
佢都會話normal temperature

其實係喺個 range 度 random 一個數俾你，你真係信？